下一步行動：九龍灣港鐵總部

請和理非包圍港鐵總部，一定要佢交代+提出措施！

港鐵屢次發生恐襲，唔單止冇保護市民，仲任由狗隻肆意在港鐵對市民施襲，要負極大責任。

強烈要求港鐵向香港市民道歉。公開交代事件，例如公開所有cctv，包括元朗，太古，葵芳。元朗恐襲中失職，沒有好好把關，做成大量乘客受傷受驚，有人要問責下台！

以及提出具體措施，如何保障市民在乘搭港鐵時的人身安全，會否禁止狗隻進入港鐵站！

請廣傳

Pushhhhhh

Push

Pushhhh

推 支持

你邊位？

721 811

機場首要

721 811 追究到底

推

推呀

推推推推

推爆佢